其實我想喊 但又喊唔出

利申：非故仔

今朝起身既時候 我屋企人同我講 我琴既四五點去左衣櫃搵野 跟著打開門出左走廊 之後我屋企人跟出黎 出到走廊就唔見我 跟著去到left口搵返我 拉返我返屋企 佢話中間有問過我野 我臨出門口前 佢問我做乜野 我答 ：拋垃圾 今日我係值日生 但我今朝起身完全冇哂記憶唔知發生件咁既事 我今日睇左醫生 佢話應該係夢遊黎 佢問左我平時有冇食安眠藥既習慣 我話冇 我有問自己屋企人有冇遺傳病 佢地話冇 其實我都好希望我唔係 依家我屋企人都好擔心我 我自己都好驚好唔開心 唔知有冇人試過？ 我問過身邊d朋友佢話佢地細個試過一兩次 但大個左就冇再試過 呢到有冇人試過咁？